Afk Arena (27）2020 維尼常歡笑 Ban你眼淚掉

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變
新手必睇攻略文最新版本：

關於角色:
隻game有7個族， 虛空,半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中機率高達9成，所以抽之前記得睇下自己清單
虛空目前得一隻亞瑟可以係迷官換領
半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起
種族選擇

無課，奈米課，微課，唯一選擇都是耀光

耀光是目前四大種族無論是屬性互補，傷害，控場，續航，最完整的一個種族

只要您是在微課以下，代表您的資源一定會不夠，遠征其實就是在比誰能夠將資源最大化，就能夠走得更遠

當然，如果您對特定種族有愛，那當然另當別論，畢竟遊戲就是要讓自己開心的
新手組隊： 161前火女+女僕
161後：

關於推關組隊推薦:
光三寶+女妖+棺材 係目前最平民最萬能既組合

係湊齊五白之前，真係唔需要上黎問點組隊好，22章前，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>悟空/亞瑟>紅葉肥料石都係唔錯既選擇
高競：惡魔(可以拎黎打夢境雪女妖)>天使/埃隆
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買
鑽石: 新手黎講基本上一有2700鑽十抽就得

新手心願清單:

專武升級需要葉子：

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，簡個最新既ser開始就得
下次請加入#1[/quote]

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包(中資驚,要唔要課金自己衡量)

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會) ，好似又有人新開，總之都係上黎問有邊個會收人。
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

第一次掛到T2石

我都係，今朝無啦啦update

我依加先發現

玩咗3個月先抽到第一次神魔

Lm

有無多一隻呢類game推介下？
多一隻替換下玩

新嗰兩隻虛空英值唔值得課

二會 lihkg2 收4個~~~

埃隆要早練好

冇話值唔值得課。。

又未話勁到冇左佢唔得，多個玩法，選擇咁囉

露露唔課都換啦，pvp 唔差

如果條件許可我覺得課都冇壞，畢竟以後就冇得買

想問埃隆上白後重用唔用自選去升星好？
pvp好似幾好用

大家幾多章開始棄女妖？

由我隻女僕唔跟佢開始，又唔想練佢專武

冇用過

升星就隨緣
無必要特登自選去升星
將其它英升白仲好

btw lihkg4 收人

而家有傢俬 要微調戰力都唔難既

用咩主力？

仆街啱啱240隻羅萬就高戰過女妖
有冇得降返羅萬啲戰力

2星
玩傢俱啦
我光三寶隻隻都高戰過女妖 要用傢俱去就佢

簡單介紹下，量子巴，連登課長

23章開始冇用 轉用埃隆

配女王?

多謝課長令我地有機打

綠光罩隊

想問係咪 光法 埃隆 羅萬 兔弓 女僕？
專武最好係升到幾級

參考

最原始 女王 埃隆 羅萬 兔弓 蝴蝶
專武未羅萬 埃隆最好30啦
其他20都得

有時我覺得女王可以轉用骨弓 成日比刺客秒

5會收人，不問新老手，團內很多成員都玩超過一年，你要借大部份嘅英雄成員都可以借到俾你，團員友善且會互相交流意見與主動提供兌換碼，有興趣者直接申請就可以。

利申：已推圖超過30-60

咁係咪要剝晒羅萬啲傢俬

羅萬 雙子 女仆 埃茲狂開技令到人地開唔到技好似好勁咁

惡魔回能隊

睇巔峰就知

唔小心借滿左傭兵
係咪還返都無得借第二隻黎補返個吉位?

已申

高競防守有冇咩平民隊推介
悟空可以點配隊

三會收兩個

荒火點打

有冇教學

女僕蜥蝪光法羅萬雙子
光法要死先

一定要睇住戰力黎打， 光法第1 ，蜥蝪第2 羅前雙子都唔可以高過佢地

我就係戰力搞唔掂算吧啦

我都係咁

暫時夢境一直都KEEP到鑽一

lm

我借左隻光法，搞掂左，鑽一now

新嗰隻戴蒙點睇

新手apply左入lihkg2

Suicidan

又坦又多傷

入左9

2會收兩個

無新活動？

高競終於拎到第一

又有外國最新既攻略懶人包

課長果然係課長

上次巔峰見人你隊1 女騎換露露 感覺成個陣會痛D

團隊遠征又黎

榮譽集結

露露無練到 顛峰班友新角新出 第一日就 5星 30 專 我基本上半放棄

3會用鑽石報名啦，係咪？

真係想休閑打果啲咪簡休閑報名，其實正正路路躺住打冇乜難度，我記得上次基本上全員親王

終於有得玩
今次改善咗好多

用鑽石報名同普通報名分開打嫁
集中啲人好啲

。。。。佢簡得休閑你估會肝咩，你辛辛苦苦打左3日王，隔離條友仲係海邊釣魚 分返開好

今次我留左好多遊俠

癲峰D人生命樹都升到好癲

難得有個咁嘅活動可以互動下，緊係肝下佢啦

新蠻族角色

睇落垃圾

個新活動好高要求
勁多關都要靠大佬借英

算係咁
獎勵拎到幾多得幾多
除非做課長

lihkg2 收5個

3aghu4egje
20紫石
300鑽

想問下先升光弓定棺材先好

英雄池不足

請問邊度有得睇每次打迷宮，迷宮幣嘅總和係大概幾多至幾多？

打前睇一次迷宮商店 CAP圖
打完去一次迷宮商店 CAP圖

新活動D獎勵縮到

有啲連隻英都冇，打飛機咩

蠻族牛頭抱住觀望態度 好似唔算勁..

狼人出左家施之後就勁到仆街

屌 本身見到D紫石數量仲諗住好撚爽

白銀唔難，黃金啲獎勵其實=幾百鑽。。。我覺得當係比玩得耐果啲人既獎勵，咁諗其實都ok

所以要靠大佬借英 可以借傭兵幫手達成黃金
BTW CLS 1800紫石 斬到得返180

紫石我當你真係打多咗個零
Cut埋肥料

如無法打敗某一關的敵人,也可向好
友和公會成員求助,但好友只能幫助完
成秘石挑戰,無法完成白銀挑戰與黃金
挑戰。

以為佢求助唔同傭兵系統

官方話係bug

3baee6v3v7
3000鑽塞返大家把口

即係1800定係180

3baee6v3v7

3000鑽

180

其實都正路，屌你一個活動送30隻紫角， 我仲課金黎做乜

送果3000鑽係拎黎報名團隊遠征

T2 敏角都得，骨弓 兔弓 棺材

我全部擺埃隆對位隻揪隻

佢有次更新加強左天使開場鎖人能力，係特登改成咁

你地有冇用HKD買到娜可露露
咁佢D裝你地點搞 會唔會用HKD買
公會幣買好似要成8萬 一件?

照用公會幣買，亞瑟都已經買左成套

隻野真係坦撚到仆街，唔係講笑

我就課金買英，用公會幣買裝，反正更新完有加成，快左好多

係咪有左虛空角之後會固定出一格虛空裝比人買

隨機，但出既機率我覺得幾高，你真係好想要咪刷新100鑽

拎完石記得唔好抽晒
留返3000鑽報名

點解今日果個夢境人地
可以打到天文數字嘅傷害
我打得果幾億 明明一樣組合
d傷害係咪要靠運 用鑽洗返黎?

睇運，啲雷唔可以劈到蜥蜴

講返尋日測試服減獎勵件事
芝麻人屌到個game廠開花
又係咁洗低個app評分

但依邊/巴哈/reddit好似又無咁大反應
係咪因為少人玩

因為人格問題

真 人嘅問題啦
芝麻人一有免費野就想r到最盡
現實都有眼你睇
其實我第一眼睇完都知無咩可能
送成30隻紫英
但個廠又係唔用腦
出之前唔諗清楚
斬又斬得咁極端

9lv公會 lihkg 1會招5名新會然
長開副本 日日打多幾件裝
要求長online 有意請自行apply 我地見到會加你入會架啦

我都明會有落差
但講到明係測服
你話俾咗玩家然後收返就真係抵屌

大種乞衣係咁，30隻紫英正常人都知多得制，你估最後的狂歡咩，況且人地係測試服改， 真心覺得冇乜所謂

反而佢真係一個活動送30隻英先係破壞遊戲生態，成隻驚會玩完。

認真，送30紫英真係太激動，冇咩可能

我屌！！！！！唔撚知活動過左
換得1隻雙子之後乜春都冇換過屌佢老母
本身夠換紅葉嫁屌
我仲keep住8蚊黨tim嫁屌

一個鐘後申請
Id:AI

生性D 早D換 用心留意完結時間

我爭少少隻金雙子好易死，已經上T1 set

依位巴打經常性玩到屌晒鬼，何必呢

點解我夢境成日都打唔到好成績
已經有白索羅斯全套t1

白蜥蝪萬歲

DoDing巴萬歲，我個個星期靠佢隻蜥蜴打夢境

有冇其他英配合？

不過打老頭真係睇運
我第一場20億
之後得幾億
有一次16億
仲諗住可以突破20億

仲收唔收

收呀收呀

完全唔明點解打到60億

另外, lihkg2 收5個呀~~~

睇運，只要呢招劈哂落小兵到就fat fat

暫時得依隻王上唔到鑽 又借唔到大佬D +30
8點起身都借唔到 班友痴Q線

有+30通常都會拎去固定同人換勁野啦

嬲嬲地自己整一隻算 反正就黎又有得抽自選

幾早借都冇用，好似我咁，借鳳凰 蜥蜴果時通常簡同會借先

lihkg4 收人
自行申請

聽日果關好食蠻族卡池
我蠻族得女王老鷹

我得隻女王

有冇人有阿諾奇可以借

亡靈練完骨弓 女妖 奈拉之後練咩好
三眼? 骨王?

我揀左骨王，但而家係咪新出果隻勁好多？

無骨王30專的話, 除非神魔大隊否則31-4會卡到你想殺人

借人地30專骨王黎用得唔得
會練骨王上白 但唔想練到30專

無話唔得既, 受制於借唔借到, 同理你要其他角色齊囉

我有隻紫+1lv,求其入隊靠另外3隻都打得贏

洗唔洗要共鳴左有lv先借到出去？

求助得唔得架？

我升左牛頭lv, 可以借兵打喎，你快啲借我果隻

借比我
你咩名 加你好友

Anubis

7

咁大獲

我有你好友 頭先唔見牛頭有得借

借都冇用原來

係咪最少要金先借到出去架呢？我見傭兵果版，最低都金色

要金色先借到

悟空幾好用wo ,傢俬又勁，點解唔換

咁換紅葉同虛空紅葉囉， 普通角我唔會簡。。。

好 換晒紅葉有剩先算
紅葉長期缺

用光法 屌打

諗住抽中當加成，諗住都冇咁易抽中，屌下你，真係一直黎

借傭兵可以解, 係求助先解唔到, 兩個系統唻

lihkg2 收4個

Ding巴, 借兵可以解到喎

係, 我啱啱都係YOUTUBE見到, thanks巴打

原來黃金挑戰獎勵得d幣咋, 一d都唔吸引

一隻光法開大己經秒晒
我都係靠光法秒晒佢

又有新虛空角, 會唔會換到娜可lulu之後又係咁換法? 唔洗換紅葉

借得，但我朋友冇個有金階

Let me help you, 我而家上金

借得啦

我上左金階了, 借唔到?

訓緊妟教

想問要推到幾多章迷宮幣先可以換紅葉

25?
唔肯定

求加好友

有冇人一樣換唔到？

活動開始倒計時 20天20小時

未開放換

遲下又有隻虛空刺
差隻虛空法 就齊5隻虛空

你地咩時候開始買迷宮隨機種族紅葉箱?
買60個 X20 要12萬鑽 但會多左4族專30
我FF : 光弓/女僕 , 老鷹 , 蜥蝪, 骨弓 上哂專30

但現實: D鑽好似拎黎占神魔抵玩D 雙子差兩隻上紅

最緊要自己玩得開心
我就寧願活動果陣拎紅葉算
占星有30000鑽可以期待下

呢隻野抵唔抵換
定係照用啲迷宮幣之後課金買抵啲

我都想知
而家啲鑽all in 占星

迷宮到果啲紅箱有冇機會出40%off?

冇40%OFF
BTW紅葉我見到會買
但而家諗緊買唔買銀箱(隨機四族葉)

隻兵仲借緊，唔知還左係咪即刻有得借

Btw, 你想架話都可以加左先，名Anubis

求借冰魔

我有，等下星期囉

我還左，應該冇得再借

好呀

咁可能要等下星期，因為仲顯示借出中

thanks

依家26章
想問建唔建議一下推到30章？
依家有秘寶峽灣，想拎個獎勵
但又想卡下紅裝同T2石
好難揀

我係32 章 石同紅裝都好易出

lihkg 1會招1名新會然
有意請自行apply 長開副本

lihkg2 收三個~~

建議
出左星幕之後
係鬥快推上去拎多D資源
我玩左5個半月,28章,未有能力上到30章
同果唔係我都想上30章

零課新手想問下金+女騎應該留定係做肥料好
宜家光盾紅，光女金+
如果食既話應該升光女定光盾好

要留,女騎有用

女妖遠征光女唔洗練住...一定係練羅萬女僕光盾

0課既話我覺得專心練綠罩好過

老鷹3家俬 配女王埃隆又幾好玩

因為我之前有玩，棄咗game一年先玩返所以有練光盾光女，個陣羅萬女僕仲未出女妖我得一隻，應該要啲時間先肝到
睇咗新攻略宜家係咪主練女妖同光三寶，但我唔知咩該食咩唔該食好

綠罩係咪即係埃隆？佢唔係大後期角咩

前期咪綠三加女妖囉，自選抽到商人上紅，聽閒前期蜥蜴主c都好堅， 其實前中期都好快過，不過0課真係專心練死綠罩好過，最多前期練多隻女妖

lihkg4收人

想問成長禮包係咪得1同2
有冇3
姐係26章後冇成長禮包？

暫時未有3

咁除左月卡 重有d咩抵課？
成長禮包真係好抵玩

支那驚 課少d啦

大細月卡，紫石令，240lv前買紫粉令，活動每日$8禮包，精選月禮包， 種族塔禮包(有紅武唔買)

大致上係咁

26-58 有冇咩陣可以破到
隻雙斧好痴線
我用綠罩隊 埃隆拉三個過去即死

我都光轉緊綠罩
要升左兔弓定係蝴蝶先?
有雙子可唔可以頂左兔弓果位?

我同你差不多進度
你已經兩隻神魔白左

我鬼有2隻神魔白左 得隻火雞
升蝴蝶先 兔弓借人個隻都得

係wo
認錯

RE左廿幾次 終於過到

想問下
家具果心願清單有冇推薦?

三會收人打遠征

今次睇下咩會上到遠征榜：

夠唔夠料入

想問下有冇手足可以接手...

上一任會長留左俾我但我想轉會打遠征

就黎升8級，都算幾多活人（～45個）

大佬
你呢個隊 咩公會都入到啦

聽講lihkg收人好嚴...

LIHKG公會都收唔齊人
太多LIHKG公會

LIHKG3歡迎你

借到冰魔

等隻娜可露露換得，再借埋隻橘右京就應該可以做晒啲任務

LIHKG2 會收3個~~

有無人可以借冰魔

交帶完後事退左會

等一粒鐘

借隻5星+30悟空連技都出唔到就死咗

得白30鳳凰係最好既朋友

26-58入唔入得？想打榮譽遠征

有新曲

絕對冇問題呀

想問下

隻萬羅空裝都高戰力過女妖
點攪...
我係咪升錯次序

女妖, 4星, 10專
萬羅, 3星, 30專

去到26章仲用女妖?

有時卡關
上網睇人地點打
我見人地隻女僕都係跟女妖
我隻女僕就跟萬羅

我都係

估唔到借依隻英打贏咗

你羅萬30專 專武加成好大

我想問隻娜可露露
係咪要免費用完先可以用資源買？
商店一禁就入嚟呢到

請各位人士注意，娜可露露要等開放兌換日期到先換得

女妖呢樣野係好煩……
而家可以用埋傢俬就既

秒經

收左

鬼叫佢改到咁咩
巴哈都講 8月24有得換
但佢咁改真係唔方便睇自己仲差幾多資源

回鍋玩番 點樣上手番？

係囉，而家改到咁，我點知自己差幾多

貼個倉上黎望望
玩得唔多 未直接重玩

原來均等254過25章算低
不過而家有傢俬幫好多

人哋到3星仲未知叫咩名

想問下
酒吧條女換裝有咩用 見可以課永久換裝

係WO
原本佢叫羅萬
sorry

光弓加20 定 火鳥加20先
火鳥占多隻就上到紅
光弓白四星
聽日開團隊遠征係咪係應該升光弓先？

光弓啦
+20搭女僕雙子個影長期係度

咁光弓之後
應該係火鳥定蜥蜴20先

你隻火雞都未紅 講經咩
上左夢境神蜥蝪先啦 唔係下下黃金

如競點打都冇可能嬴係咪唔洗打由得佢出幣就得

*如果高競

我有兩隊強攻隊
每日用盡免費次數攻上去
之後比人打落黎

好 諗住儲完240金葉 到時火鳥都紅到
夢境有好友每星期都借30蜥蜴比我

迷宮換雙斧 skr定悟空好？
女騎 羊妹 亞瑟 骨王都上哂白 紅葉又換哂
定用1000鑽刷新 有無人咁做

對岸攻略君的偷懶解法
迷宮上戰士*2 坦克*2第一層還好第二層就挺難打的
在第一層第一場戰鬥時可以上二隻一級的相同的職業戰士*2 坦克*2故意去送死
把一級角色都死完後再開始用正規隊打迷宮
戰鬥勝利後剛剛送死上場角色的次數都有計算在內
可以用來解坦克和戰士差不多打二天就能全打完了

from 巴哈
有送頭大法

今日解2法2戰士
第三層係咁比埃隆隊滅團
四倍速有時停唔切 一開始就死哂

娜可露露櫈都未坐暖 就岀新虛空

咁多虛空敏角

技能release咗未

留下個月刷新再換？

申請咗五會
Game ID: 落機
有冇巴打可以收我？

團隊入都入唔到揮手區

。。。等食飯先入算，仆街，有種feel 要變孤兒仔

都入唔到 又有鑽派希望

唔使講
1200石走唔甩啦

英文版fb專頁好似寫8月12號岀
已確認係敏英遊俠

汁

咁快
即係要真錢買

團隊遠征唔係今日開咩？點解入唔到

有bug 有好多公會都入唔到
但課長公會就好正常打緊
睇佢地果班已經拎咗成5千幾點精華

屌啊，讓課長先走，呃左我3000鑽

佢老尾大家都比左3千鑽但未開到波

留明等睇官方點拆彈，重開就課長反枱，賠償幾千鑽繼續就我地反枱

我睇佢今次點算
課長公會果班已經拎咗好多資源

佢唔重置實有人棄game

是但啦 垃圾驚
已經refund曬

好多痴線佬準備8點起身入game打
佢今次點都會得罪一邊人

哇。。。。我屌

食飯都未入到，收工睇下咩情況， 留名睇官方點拆彈

每人一張指定神魔

想問果個公會名次有咩獎勵?
俾左3000石係唔係打到親王都有得拎番?

確定推遲到聽日8點重開

Restart 班友又屌曬鬼

推到26-52 有冇公會收人一齊打遠征

Fb公布左香港時間聽朝8點重開？

人地國際服一早公布咗
陸服玩家拎埋3千鑽+30普抽補償
公服連Fb公布都未出

啱啱岀公告

升左騎士拎360藍石
聽日又再拎多次

9會有位

三會收一個

送左30抽得保底1紫
好耐冇試過十抽有兩紫/以上

不要再說了

me too
仲要果1紫係女妖

想問下
隻 右京仲有廿幾日

佢係廿幾日之後變番正價 788
定之後冇得買?

占隻神魔白真係好漫長...

雙子
恐魔
火鳥
之後應該係冰魔定魅魔?

申請咗
ID: xxxjai 163Lv

推圖魅魔， pvp 時魔

時魔出左傢俬之後勁屈

p咩鬼野p呀
我年頭先玩
唔夠班大佬黎嫁啦

咁我占魅魔算

但我火鳥都未白...

迷宮幣爆廿萬了

30卷, 臨尾中左四紫，fat fat

負皮

原來可以負皮自己

傢俬應該點排最好 時魔已+3

有冇VIP15大佬分享下 VIP15解鎖專享禮包碼係咩黎

睇阿天講過，好似係每星期送十抽

點解我商店見唔到有精選禮包

你指精選月禮包定咩？

yes

好似要過20章先有你依加幾多章？

20-3X

戰隊等級呢，過左90未

都未,得82LV

好似要戰隊等級過左90先有得買

新手啱啱玩 想問下成長禮包邊到買

新人入坑 洗唔洗買首抽, 但呢家首抽得4XX服, 無6XX服

唔洗
你鍾意可以自己刷首抽
求其刷到女妖光三寶都可以開波

點解一開d人就已經佔到村3
連村2都唔夠抽

呢啲叫大腿

係咪神魔隊先夠抽村2

村2有返咁上下進度應該不難wo
我依d無課 26章都打咗3個村2了
村3諗都唔洗諗 課長先有能力打

揀組合打 岩岩再打多個唔小心中伏
但開4倍走唔切 得1星 無咗10體

有神魔隊夠抽村3

有冇人唔見左啲裝？
我成套T2裝唔見左

到底升邊隻先好

有神魔隊應該升輔助先定遊俠先？

仆街鳥，今次個地圖得幾條友有郁
其他人全部都係得一開始果格
仲要有郁既都離我勁撚遠

Thanks 巴打，完全唔記得依件事

兩隻都得好少

要玩公會遠征真係要搵一個公會係有心打
我轉咗公會之後先發覺係另一個世界黎
大家一開波就連埋一齊去準備推王
我今日晏咗少少起王 隻王就死埋 打都未打過

本身個會已經摺摺地又唔多人 雖然入面都有幾個有番兩三句計傾 但係今次遠征個濕9會長竟然走去報榮譽到依家都仲未入場 望一望對上一次上線已經係三日前 諗緊走唔走好

走啦 叫埋個幾個一齊走

想問團隊遠征用咩隊做主力
法師定遊俠

我遊俠樹LV25
上次遠征得6隻遊俠
今次去到11隻
ALL IN 遊俠 +小小輔助無腦推算了

上次遠征我未養到遊俠
今次叫砌到一隊
但樹無升過遊俠
all in 左法同輔

遊俠性格比好高

依家離會都無咩用 一樣係同一個遠征地圖

打老頭真係打到想喊
用完50鑽都係由銀2升到金5
打王都要鬥運氣on鳩

水手活動有個任係獲得奇境任務全部獎勵一次 點做

換左水手服

咪打新果個奇境任
佢除咗個乜7寶藏
上小小仲有個新任

覺得件嘢有啲HeHe Feel

升完埃隆上30 下隻上女王30 值唔值

上一隻30要好耐wo... 唔簡啲pvp pve 兩用？ 女王以推圖黎講唔會後悔囉，但pvp 好弱

唔知下隻升咩 用緊綠罩隊
羅萬 火雞 埃隆30
骨弓 光弓 光法 蝴蝶 兔弓又好似20己經夠用

睇到了

留黎升蜥蜴?

新果隻刺客虛空英

睇唔明大技係點玩法，係咪即係迷宮果件聖物咁，死神收割？ 一到斬殺線直接收頭？

應該係，好似幾勁

係囉，加隻女僕係咁出技，咪27%+8%+8%+8%咁提高

咁又唔會， 通常出到兩次大都係順風， 艾隆隊果啲什至未出到大就完

見到E叔好似幾屈咁 搞到唔想換露露

蜥蜴得紫+
露露呢咁
佢而家有咩作為

都未講要課定換，睇定啲先

之前講左，話以後出既聯動英雄，唔會得課金先可以有，所以一定可以換

有冇人有虛空劍客可以借

係 都係諗下次前走唔走咁解
到左花仙個關隘 阿會長仲係長睡不起緊

6千鑽都唔要

上次all in法輔食哂蕉 第一個關隘前就除左魅魔轉番哂遊俠

計埋紫+都係得一隊？

想知巴打點砌遊俠
洗唔洗重置樹

到而家都未好知遠征點玩 見人地一野推到好遠 又咩借地 完全唔明

唔洗砌 我得12隻上到全部上哂 輔助我依家先伯爵剩上左火雞蘿萬雙子

過自己戰力個啲記得揀剋屬性嚟打 好多遊俠角啲技都閃嚟閃去 re多幾次等佢地打中軟皮就得

利申 新手279lv 遊樹20 玩左唔係好耐

巴打我同你差唔多
我270, 遊樹20
先遊俠無一隻上到白
雙劍佬叫緊糊
一直都係玩女妖隊
打遠征同食屎無分別
遊俠係用近身個d?
我見人砌光弓羅萬侍女雙子修女

自己啲地連到隊友地就可以打佢啲地連住既地

其餘上巴哈爬轉文就會明哂

講明上哂 當然係全部都用 我遊俠九成都係得紫+

你講個隊係打王用 其實普通打地只要夠聖物就夠力 紫+都無問題 想單解城2升爵個種就一定要揀剋屬性打

如果聖物滿左都死好快就換隻火雞/蘿萬
貓女修女比較坦啲 用嚟頂前排
老鼠夠聖物前期可以一隻打空地趕路 一隻唔夠就加多隻唔常用既遊俠

姐係all in 遊俠聖物就ok
紫+都夠做收到了

活動送果個箱你地會簡咩英
新半神有無用

我都係270lv 但用法輔隊打得好爽wo

隻刺客10月5號先換，應該可以換晒娜可露露同刺客

新手法引你課
如果你係新手 想換限時角儲得幣嚟又換唔到迷宮角
亞瑟女妖悟空byebye

但換完埃茲同天使都未到佢

我覺得花仙幾有用，但我大都配合骨王，前中期應該唔太用得著。高階就唔清楚，係巔峰有人用既

我推到30-1 應該唔換算 等課長開發下先換

換定無壞
反正其他開下紫石抽下卡都會有

想問遠征鎮2係點打
好難打 係咪要用3隊先打得死

遊俠4.0可以單刷

各據點單打資訊如下：（極限推城請考慮種族相剋）
村落三（3級城）：

◎主游俠副輔助
《1星》：游俠1.4+輔助1.1
使用隊伍：4遊+羅萬、4遊+雙子

《3星》：游俠2.0+輔助1.1
使用隊伍：同上

◎主戰士副輔助
《3星》：戰士2.0+輔助1.1
使用隊伍：蜥蜴+雙子+其他戰士、羅萬+4戰士

◎神魔國家隊（蝴蝶版）
《1～2星》須挑選陣容（開局直接單打）

小鎮1（4級城）：

◎主游俠副輔助
《1～3星》：遊俠2.4
《2～3星》：遊俠2.5
《3星》：遊俠3.0+輔助2.0

◎主戰士副輔助
《2～3星》：戰士2.3+輔助1.1
《3星》：戰士2.4+輔助1.1
使用隊伍：蜥蜴.雙子.羅萬.悟空.女騎

◎主法師副輔助
《1～3星》：法師2.6+輔助2.0（女妖+羅萬+兔法+貓法+老鷹）

◎主輔助
《2星》：輔助2.2（神魔國家隊蝴蝶版）

小鎮2（5級城）：

◎主游俠副輔助
《1～2星》：遊俠3.2+輔助2.3
《2～3星》：遊俠3.5
《3星》：遊俠4.1

◎主戰士副輔助

◎主法師副輔助
《1～3星》：法師3.6

◎主輔助

城鎮1（6級城）：

◎主游俠副輔助
《2~3星》：遊俠4.2
《1～2星》：游俠4.1+輔助3.0

《穩定2星》：遊俠4.2+輔助3.2
使用隊伍：神魔國家隊（蝴蝶換修女/天使/骨弓）

◎主戰士副輔助

◎主法師副輔助
《1～2星》：法師4.2（先升左下聖物）

◎主輔助

城鎮2（7級城無debuff）：

◎主游俠副輔助
《1～3星》：遊俠4.4
《2～3星》：遊俠4.5
---------------------
《debuff城》：遊俠5.2（四遊俠）

◎主戰士副輔助

◎主法師副輔助
《1～3星》：法師4.6+輔助4.0

◎主輔助

巨型城鎮（debuff 8級城）：

◎主游俠副輔助
《1～3星》：遊俠5.4（視牛棚需求,推薦與人合作）
《1～3星》：遊俠5.5（單打）

轉自巴哈

4.0姐係咩意思

4= 4lv
.0= 幾多件4lv 聖物

唔係要佔左鎮2升階先可以升到4級聖物？
第一次佔鎮2要點打

小鎮2（5級城）：

◎主游俠副輔助
《1～2星》：遊俠3.2+輔助2.3

3.2 已經夠鎮2打la wo...

From YouTube 阿天

刺客

睇片隻刺客生存能力好似幾強

無視獅子鎖血, 直接收頭

唔知打骨王會咩效果

我覺得個表只係高練度先啱用
我低練度 試過遊俠3.2剋對面都好 畀人拍幾下就無哂血

前期係明顯啲，但4.0 開始白唔白冇分別， 聖物後期加成好誇張

有冇大佬有橘右京
成個公會都冇橘右京借

遊俠太勁
一堆紫+都輕鬆單食城
單拖神器遊俠

我橘右京同娜可lulu 試用諗住聽日開晒佢，唔知解唔解到任務 或者 借到出去呢？

識玩 試用解到任但借唔到比人
早D留住個試用啦

想問下娜可露露綁定左5星光法
高競5星光法1隊
咁娜可露露有冇得上另一隊

唔得

真係打唔贏咪問下公會
睇下有無人可以幫你手打咗前面一隊先

秘寶要五隻蠻血組隊點打呀 又蝦鳩新手

你地玩過隻刺客有咩評價？

係你地新手眼中要五隻蠻族可能好難， 其實係我地老手眼中都係好！撚！難

屌你老母莉莉絲

解唔到，放棄左

最新個隻虛空英？
只能講過份屈機，大技等同迷宮招死神收頭咁

+1

呢家想入坑，係咪應該買個帳
香港app store down 係台服定國際服

你玩下就覺 根本無乜輸出

國際

唔好買

點解唔好買，買個多石首抽都唔好？

你買帳其一體驗唔到樂趣 其二買完都一樣有排卡關 除非重課唔係無乜分別

隻驚鑽石好易儲 唔洗擔心

我只係想買首抽帳，唔係後期帳
Btw, 個Pool點解無光暗抽

定只係心願無，其實會抽到

信我啦 買嚟無用

無得心願 極低機率會抽到 基本上靠換/占星先會有

我反而覺得淘個多石起手仲好
之後課少少就追到進度

唔好買， 簡個最新既ser 開始， lls 啲活動送好撚多野， 佢平均一個活動送兩萬幾鑽既野， 你簡個人地打左十幾次活動既服，你競技場冇得追

起手帳 可以有幾多石 當你20抽中一紫 根本多唔到幾多進度

除左生存能力高啲之外，真係冇乜輸出，好靠其他英幫佢扣血先收到頭

佢收頭果下動作好慢
成日見等到佢收得黎 本身都打死左對面

有得換黎講我會照換，唔算op角

覺得娜可露露好似實用好多

隻刺客係assassin’s creed嘅Ezio
搞到好想直接買，新手表示好難換齊60塊碎片

我就是揀左舊ser 然後PVP做地底泥
雖然本身都係單機驚玩

我都唔知點解傻撚左去舊SER
普通競技而家追到穩前10
高競技由長期金牌追到而家傳說50-70名浮動 (守唔住 D人好變態

如果我玩新SER
一定唔只咁
當初玩舊SER真係太蠢

個活動諗住會衰係半神魔到
無諗過會衰係5蠻族
難打到完全睇唔到有機會贏

對面33XLV暴力到
我而邊D蠻廢撚到好多技都未開到就死左
唯有FF下活動完之前有機會RE贏

全隊神魔虛空果D贏到一關咁大把

而家衰係 5蠻5綠手上

見上面DoDing巴都話 好!撚!難!
就知自己唔洗晒時間去re

好在d獎勵咁弱雞

我四個號都過咗
剛巧有兩個小號有白狼人, 各借俾自己RE一陣就過咗
我用獅子食火狐火種

以狐制狐

我蠻得3白
隻老鷹未專30未3紅真係好廢

神魔隊係第一隊re到pk
第二隊反而幾易

聽日仲有5亡靈 有d怕打唔贏

希望5亡靈女妖救全家

Ser 係唔互通？

我就唔信專30骨王搞唔掂

競技場每個SER獨立排
普通競技場每日鑽石收入 每週總結名次又派一次鑽石
高級競技場睇名次派高競幣,高競幣換神魔用

獅子 雙斧 女王都白左
之後升邊隻好

狼人/火狐/鼠刺
鼠弓下版本重制, 可以期待一下

火狐都幾勁
隻呂布戰神有人話配埋傢俱好勁
唔知堅唔堅

其他game買account就話可以體驗下屈其他人/電腦機
而依隻game就算俾你買到有一堆白神魔既AC
你都只會享受到無盡嘅卡關

FF緊2坦2輔+教條隻刺組隊
不斷等開大招張對家條斬殺線係咁升高 到最後HI一HI對面就斬殺

不過應該只會發生係對家用依隊 係我成隊畀人斬殺

應該唔得，佢本身啲傷唔高，要靠隊友幫手將啲血刷落去，佢招大最多打1000%攻血

玩咁耐都未見過$7XX既種塔禮包

好煩5亡靈re到仆街都過唔到

要課金課上去先比你買，要買左前面果啲200 400禮包先得

有冇大佬可以cap一cap爵位最後個位要解乜

懶到唔想理金銀
銀On9既對面五隻剋屬 一開就秒
金仲on9要特定角色 排隊借都唔知要排幾耐

我見試練個隻240lv 1000%攻有453k 我279比較唔到
話說課長隊有冇所謂磨隊？

隻game 角色遲d係咪會出skin

四會大量收人

屌
幫個同公會低戰力打城7
特登打到剩返兩隻等佢好打啲
有條撚樣問都唔問 就直接執撚咗

屌左佢老母未

你不如係遠征個頻問下，如果係巴打，應該會幫你打返

我地3會都係咁，手多執左咪幫人打返，冇問題的

有呀 佢執完直接off埋
今朝道咗歉 佢肯幫人 就算

本身仲驚佢得4.4打唔贏
先突登殺淨兩隻坦比佢執
點知轉個頭佢就執咗
5.3有時秒太快 驚殺哂 好難先咁啱淨兩隻都坦
後排比骨弓啲亡靈咬死哂好爽

三會升左9lv收多五個

團體遠征我遊俠5.2
戰士輔助4.0
係咪將戰士輔助升做5.0好過遊俠5.4
戰士隊都幾好打
我有蜥蝪 豹女 科學怪人 酒桶 悟空

嚇撚死～

9000傢俱幣好定50紅葉好

價值黎講一定係紅葉

睇你缺既野關唔關鍵

自認歐皇就傢俱, 我地依啲凡人都係揀番紅葉

新手玩左3日 卡緊8-16
想問依家有冇公會收人

三會歡迎你

Added

新手想問下 試用既英會唔會升Lv?

虛空可以連結 連結咗就會同另一個人同品階同lv
但係競技場兩隻已連結角色只能上其中一隻
所以唔洗升lv 不過你要揀連邊隻

果3隻是但升住一隻先？ 因為我仲未夠石十抽

白髮豹女上唔上白好？

定係留返比老鷹/狼人？

最好唔好一次試用哂三隻

試用哂 抽到女妖同耀光係咪夠用？

睇你咩進度
女妖紅161後就用女妖
前期未紅其實用火法都得
你有羅萬女僕 配火法(最高戰力) 連開兩次大都贏

呢啲拎黎玩下就得， 狼人種族塔主c , 老鷹3紅玩埃隆屈機， 我會升左呢兩隻先

有無人知 試煉之地係打咩，打個木椿 打咗成個鐘都仲打緊

有活動果D英雄先有獎品
其他人只係俾你好似平時試玩咁

有獎勵 ， 你當係一個試玩系統，你拉寸鏡頭你點下果啲石柱，過關後面有寶箱

新手直接升女妖161可唔可行

好似唔會停咁，之後我就退出

我諗你玩錯左冇活動果啲，下圖係冇活動

而家有活動有獎勵得最底果兩隻英

我係呢兩隻呀

我知啦，原來我無睇字

160前用女妖肯定卡到仆街

紅雙子擺唔擺得落PVP隊
除左回能隊仲有咩隊可以放雙子 隻艾茲得紫+

Id名 ckkkk 求入會

即刻申請左

有冇人知老鷹3傢俱夾埃隆推圖係咪真係好掂?
羅萬女王埃隆老鷹係咪一定跟鳳凰?

我依家去到28章 諗緊升隻光弓好定練綠罩好
埃隆+30專好似係必需咁 邊鬼到有咁多紅葉

今日終於儲到第二個自選紅傢俱 即刻走去換兩件傢俱比老鷹

之前re咗成粒鐘既on9秘寶峽灣五蠻 竟然唔洗re十次過到
因為老鷹傢俱既關係 狼人咆哮可以直接控到五隻
光弓一死 我就知道 終於過到

Btw我係懶得換裝既人 得女王同傭兵狼人係t2裝 其他都係就咁紅裝多 神器都係得女王裝咗號角

聽日打算試下用埃隆推到30章

一開始5秒就比魅魔啲蝙蝠咬死哂
完全唔識打 痛到痴撚線
借火鳥都係捱多一兩秒

各位大大
又想請教一下方向
目前 27-20

平時主力係
光盾 羅萬 貓法 雙子 埃隆

1. 我打算係迷官買銀箱儲果D 隨機紅符
買個種類有冇話升邊隻上30專好?
光: 光法? 光弓? (得5隻)
獸: 貓法? 老鷹? 狼?
亡: 打算骨弓
綠: 埃隆目前28, 之後升 CE?

2. 同問各族類下次上白的次序?
光: 光弓? 定修女打夢境? 定女騎?
獸: 目前獸強左好多, 冇方向
亡: 骨王?
綠: 免弓?

1.
光法光弓貓法都無必要上30
老鷹同狼就唔清楚
我會埃龍>CE>骨弓

2.
光:光弓>修女>女騎
亡:骨王上陣機會其實好少 我上完白可以上場既場數都唔知有無10場 升奈拉仲好
綠:兔弓

2會大量收人~~~

仲未有吹奏首占雙子果d覆你 好慘

老鷹仲差五隻 如果真係出連等埋下個月自選嚟抽先搞得掂

過咗痴撚線魅魔就搞掂了
有蝴蝶 成日都要係咁re 好Q煩
閃一下死幾隻

31章有個小王關係兩關都蝴蝶, 會RE到失智

31章好似仲要兩隊？

逢小王關要兩隊，贏哂先過。個關兩戰都有蝴蝶re到阿黑臉

睇黎雙子只可以係回能隊生存

有咩渠道可以拎多d 柴粉同藍珠，已經卡緊關，訓一晚，起身拎箱先升得一隻幾lv 呢家角色around 70-80lv到

3神帶2坑過左

再一次3帶2過左

主線要推上去先多
同埋玩耐D 掛耐D機 個人物高LV
因為而家有星幕系統

我都係3帶2
不過係埃隆冰魔同羅萬大神

5蠻過關易過上次好多
今次都係用人地隻戰狼1打5

試咗好多組合都已經推唔郁 係咪只可以等時間食經驗推過去

小號同樣係3帶2，不過我係貓法埃隆同商人
我主號有練伊莎，4帶1添

六會會長都唔玩⋯
有重有無活躍會？

每日洗唔洗拎鑽開個兩次速刷

26章之後我會每日拎50石刷一次，前期好似冇乜效益

首占雙子係因為單紫就可以係夢境同公會王上場，與PVP毫無關係...
用雙子打PVP基本係老人同油王既遊戲

可以試吓放埃隆隊既, 專武20先好試
同埋得紅，未必有太大效果，主要效用係埃隆吸人入唻暈，盡快搶藍水開大等埃隆無雙。但得紅太薄皮的話開大前就瓜咗...又或者係埃隆搶藍水自己開無雙，雙子反而到完場先夠能量開大，變咗近乎可有可無

以我個人感覺，火鳥先上白同雙子先上白係推圖上各有用處...
我一個小號雙子上白，基本26~29章差唔多全部都用同一隊...
另一個小號係火鳥上白，依家直到係25章係場場都有上

至於借...我傾向借30專蜥蜴或者高階熊囉，借號角雙子就真係無諗過...所以爭幾遠講真我完全無概念
等我主號蜥蝪上埋白30專再試啦
後期夢境基本唔多用商人，只有雙子用得著號角
中期嘛...我打到鑽1就算，無咁好氣去追頭50名

Lihkg 1會招1名新會然
長期掛住2隻副本王 有意請自行apply
要求最少2日上一次線（只要有上線就得） in完自然有人會安排入會

新手有2個問題想問
1.前期係咪主力升5張藍卡上金+ 之後共鳴水晶擺要用嘅角
2.d無乜用嘅原生紫會唔會食左佢

1. 升5張主力 其它放水晶
2. 最好唔用 你唔知邊一日隻英會突然改勁/有夢境用得著

有無公會收人
6會啲人係咁退

四會

綠光隊真係好勁

綠光定綠罩好D?

lihkg2 大量收人呀~~~

我首占係白冰魔
而家第2占雙子上紅
遲下可能占魅魔

變種綠罩勁太多
老鷹3紅
狼人3紅
埃隆
女王
吸5隻減速再+狼人恐懼

好似幾勁wo
我而家鷹同狼都未白....

首占雙子 on99中...
好似冇咩用

而家占緊火鳥

呀塔同恐魔都係金+ 又係on99中

Lihkg3 收三位

應該升邊隻先 淨係想享受推關既樂趣 周埋係咪要繼續一有石就抽？

有鑽石就抽
種族抽ALL IN耀光
你而家應該係升爆光盾同悟空先

巴打建議我放邊5隻

換紅葉定做型好

我諗緊兩隻時魔好定一時魔一造型

收集強迫症發作

無課仔只能二選一
不過唔揀造型好似之後要課金先攞到

點解唔揀時神嘅？

冇興趣整PVP隊 始終最後鬥都要鬥到上白
窮撚決定ALL IN紅葉

時魔隊一隻時魔就成型，好抵砌，有3紅之後屈機

反正我推圖有大把隊推，想加強pvp

換晒紅葉會唔會唔抵呢

睇D英, 都冇乜需要, 神魔都上唔到場

紅咗火雞 紅咗雙子
跟住應該占返火雞上白

而家高階有紅葉換嘅

FOR大課長太多幣用唔著

呀屌丫 繼上次話個濕9會長報榮譽7日唔上線
另一個人好似因為會長太耐無上系統自動過左會長個位畀佢

我係個會到話左幾句上任會長連講唔講聲就走左唔負責任 新會長條碌撚竟然仲話鳩我依家野無得強求 佢覺得無問題 佢自己都無乜動力玩

我心諗你老味丫 公會個簡介上任會長仲寫落話兩日唔上線就踢添呀 嬲鳩到呢 過多排得閒就搵會走人

黎3會囉，仲有幾個位

想問推圖黎講魅魔係咪勁過時魔？
而家手頭上 0魅魔 2時魔 唔知占邊隻好

時魔
pvp ss
Pve a

魅魔
Pvp a
Pve ss

大慨係咁

做乜野送左900幾藍石比我

儲左 5萬鑽, 200占星卷, 火雞得單紫, 專武唔夠紅葉, 最多上到20

占唔占爆佢好, 玩住先??求大佬指路

3會有冇話咩資格先入到
多唔多人打遠征?

如果你而家單紫
一般黎講
呢到應該唔夠你占到上紅開專武

btw
你點儲到咁多

Oh.....咁留住先, 我係驚占到黎又出隻新英代替左佢, 倒不如一炮過

我常用角色上晒白之後都冇去10抽, 係早兩日, 用左12000鑽自選抽左3隻蜥蝪上白,跟住又可以儲鑽石

。。。。有手就得？
上線囉，會每日上下做下仼就收

遠征咪一般般囉，今日已經打死左章魚，依加互刷緊8lv 城

啱啱數，有40人打緊，唔多活躍果啲冇計落去

咁我完埋個遠征先轉會
好頭好尾

倉鼠型玩家

雖然火鳥冇以前咁統治，但我覺得佢都係好萬能，加上識復活其實唔會廢得去邊。

雙子白左？其實雙子打王必備，雖然可以同人借，但始終冇自己有咁方便

比我就占爆，早占早享受

LIHKG2 2會收9個呀~~~

6會轉過黎1小時後入

咩叫倉鼠型玩家

雙子未白，得金，但感覺上我好似冇咁需要

以今次秘寶峽灣做例子，隻火鳥對神魔關必需咁滯

借返黎入場始終得一隻，咁借法，好多活動都打唔掂 或者 拎嘅資源變相少好多

當然自己有隻就最好

回坑玩家可以入嘛?

我google左倉鼠型玩家

btw, 你都建議我占返雙子呀可?

進度不限, 盡量清日任就得, 但無強制
我基本7日不上線既先清

雙子必備啦 雖然pvp pve 少啲機會上場，但團遠 活動 公會boss 夢境都穩定就業

尋日70占一火鳥終於上紅
紅火鳥係咪無乜用住？
係咪上白先慢慢升專武都未遲？

Ce排緊隊 可以上白
目前每星期都係借好友白30傭兵
但金葉紅葉都唔夠比ce上專武30

應唔應該升住其他先

已申
id: fuckthepopo

第二隻神魔勁難占
用左30張卷加2萬石至有一隻 痴撚線

我最後4隻火鳥係70, 70, 70, 60

歐洲人無一個係無辜.jpg

5萬鑽 即係 100 抽
前後先300抽
要7隻每42抽一隻

面黑少少真係未必上到紅嫁...

雙子最後4隻係
60,60,60,60

點解你地數7張咁少?
金色上白, 神魔要食返自己?

金色上紅都要 10張,

70保底, 咪要700抽, 痴筋

神魔唔同升法

都要10張先上到白, 陰功

前後14張上白
冇咩陰功唔陰功既
大家都係要14張ja

臭雞 狗也不屌

光法好正

三會收三位

二會仲有3個位~~~

33 章要4 隊遲d 要5 隊 第5 隊真係唔知點玩

打到33章真係有生之年系列，我仲係30章

31 章2 隊無骨王+30 我都卡左好耐 后期骨王30+係必需品

啱啱先碌番依個POST
今晚入

好癲

其實呢隻game 都好癲表面睇係掛機on9 game , 但玩法多到痴線 同埋好複雜

呢到d 巴打已經玩到lv3xx cls

收到

2會仲有3個位~~~

D角色都 294 level
主線剛剛先 28-01

好似好慢...

今日個秘寶
大卡關

用綠罩過到埃隆放前排
本身都以為卡左

卡神魔虛空隊挑戰

隻春姑冇人性

呢個真係冇得救
最近幾次都放棄左金銀箱

差而個挑戰全通
但平民既我神魔隊卡池可有可無
睇下巴哈會唔會有咩借兵攻略
下星期MARK定隻靚神魔試下過

個大秘寶得番10日到
唔知可唔可推完 29章拎多個箱

但而家 28-01...

真正癲佬去哂癲峰競技場
生命樹升到3職95LV
專30成個MON都係
人物就4百LV起跳

放棄左
唔夠粉唔夠經驗唔夠錢

我都係想掛下機
唔洗追咩野排名既~
D 大佬一隻打我一隊

但黎緊打到30, 31章係咪無課極限?

BTW, 有冇得D好似AFK既GAME推薦一下?

AFK 巴哈D人講緊
每個月大小月包
3個獎賞令
再加 神魔月禮包
偶爾活動會小課多拿隻神魔

都叫緊自己做小課
我加埋課左2k到
應該叫無課...

有積極既無課已經推到32章中間

打到30-01我已經當畢業架啦
都冇乜好追求
32章太遙遠

心願係砌隊神魔隊

究竟神魔隊係
羅萬
火鳥
雙子
恐魔

同邊一隻??
冰魔定魅魔?

如果係魅魔
DPS 係邊??

神魔隊好多變種
最核心羅萬艾茲雙子 無限加速回能禁技
其餘兩隻可以自行搭配

想問最新嗰個活動無課大概有幾多個心？

新手時期，抵唔抵買

唔值,垃圾,買種族塔禮包值更多

隻驚四倍速好似有BUG
多effect底下開四速成個畫面連人物移動都卡到爆炸
有時原本唔開加速底下既會好快死既角用四倍速會死唔去

Added
ID 孟加拉虎王

DPS咪火鳥囉，當佢死㗎

今次活動課唔課每日8蚊好？

我都係4倍有時LAG到PK 唔知係咪手機廢

我唔理咩活動，活動$8 禮包必課

感覺上cp值最高
除左成長個兩次剩課過8蚊 8蚊我都係個活動有野啱先課 隻驚小課同中課好似無乜分別

今次活動換咩好
SKIN想要 紅葉又想要
時神/時魔好似PVP專屬

我會換晒紅葉

光法skin 呢

唔換，冇用途嘅

本身對光法無感, 全部換紅葉算

光法真係好少用，我都係用光弓，專武加到29，差幾塊葉上30

光盾啲技轉左藍色幾型，但套衫好緊身好撚基佬feel

光法又無想像中咁廢
我仲係用緊光法做主力 推緊27章
光弓仲差1金+先上到白
但綠隊又開始慢慢成緊型

用左一兩日頂唔順放棄左

可以同時升亞瑟雙弓，綠罩隊架嘛

完全唔夠紅裝比高競15隻用
其實係咪唔洗追求對屬
除左無屬 有紅裝升得就升

光弓要練既話 3紅傢俬重唔重要?
睇落爆發會高好多咁
光法太多 一口氣練左白5星 而家得返夢境/迷宮會用
高競光法隊好難守

隻GAME有無得睇自己幾時開始玩?

光弓傢私好似冇乜用，得一下攻擊有加成

抽到就照用，但唔會用紅卷訂製

光塔打到191 蠻亡連160都未到
好撚難玩呀

點算 谷恆升LV嚟衝圖
本來可以穩定鑽一而家可能要用鑽reset兩三次先有鑽
點先可以穩定上鑽? 已經係借左角有雙號角
另外蜥蝪到底+30定高星先容易衝得高 +30技能唔加攻好似有啲無價值 打夢境啲角大多數都係直接畀人秒

唔練角用等級嚟輾係有難度 我都同你進度都係咁上下 等緊啲有用角齊八張一次過白

328等終於過埋31章
其實唔算難打，無蝴蝶無豹女無火狐無骨弓，大概算係3隊戰體驗關

我都係一衝LV就上唔到鑽 0星+30
打冰女得返金3 隻金埃茲捱唔到攻擊
打到得返40秒左右就比一野震死
但唔推圖遲D拎D資源少人地好多
好似今次掛機出心心 26章同29章掛機掉落時間唔一樣

有，金葉都有買

有無會收人,想轉會?

三會收緊三個呀

2會仲有兩個位喔~~

有無大神講下橘右京好唔好用？
見佢個優惠就黎完了

結果無點戰士樹 你可以唔使買
我練爆咗 好後悔 反而隻教條係強化版既屠夫 0cd秒英好癲

留一個,剛退會,等陣入

露露已經換得
今日起限時8日

仲有冇會收人，4會開始冇人要轉會了

蜥蝪到底係用神眼定神刃高攻D?

四會大量收人 傳到落我度d人走曬

Agger 半個會都冇人
搞到我都有啲想走

而家岩岩入25 章
想問下大家黎緊抽咩好 冇咩方向

3會

蜥蝪升高之後 光法打荒火又壓唔住傷害,蜥蝪變左第一個死 蜥蝪已經留招唔出...
咁唧係點 升完蜥蝪又迫我順便升埋光法? 拉光法女僕排前面等雙子連線變左女僕死 乜玩法

4會之前一大堆7日唔上都無人清 又無收人
前排團隊遠征開之前就走左

我隻露露買左成3個禮拜
公會商店1件虛空裝都未見過
懷疑個商店壞左

我想問如果虛空角專武+30
之後取消連結 變翻紫色
咁係咪會歸還啲材料？

你堆白角夠用到28章門口 望落係差肥多 其餘自選夠期無T0角出咪抽埋剩低啲紅角等肥上埋白囉
骨王推圖都有幫助既但用既次數唔多

diu
blocked

P 圖行為不可取

咁我種抽繼續綠先
都仲要升蜥蝪同艾隆
thankyou 巴打

骨王老鷹埃隆推塔好似最癲

紅火鳥上30專有冇用

反正你都練神魔隊
火雞專30上硬

圖書館小號為咗自選英想直衝30章，然後久違既訊息突然出現

吞魔係你自己既? 勁??

圖書館號為好玩占既胖魔, 無課架只係有得占都占胖魔

經營一隻無課分身幫手整圖書館同借特定英都幾正
但之前個D每日迷宮諗起都懶

無課分身懶時咪放置囉~~ 我依個號都放置過一排

無玩幾個月回鍋，應該點玩法要升咩角色，有咩角色先換？有亞瑟，同埋仲有36000鑽，係咪抽哂角色佢？

夢境就係咁ON9

各位巴打可否幫下眼要點發展
暫時係 26-20 掙扎緊...
商人 +30
埃隆 +24

練綠罩隊
你雙弓隊 光弓白唔到 又冇亞瑟

女僕下隻上+30，換亞瑟同自選抽光弓

綠罩隊最齊
我會妖精上20
兔弓上20
埃隆上30
女王上20

想收集下大家嘅選擇，而家你地自選英除左蜥蜴，係揀緊邊隻呢？

缺咩咪抽咩
而家仲追緊隻女王

冇簡 又唔急，放係到慢慢抽，拎啲鑽買葉，占星好過

由於一開始心願清單冇擺狼人
所以靠自選抽拎

有無ching幫下手

我都諗緊買葉 啲專武卡住係20/25咁

有亞瑟可以練女騎同光弓 用弓騎隊
骨弓都要上白

有亞瑟，自選英抽 光弓骨弓上白

啲幣拎黎換下面兩隻

我雙弓隊冇玩女騎，女騎係必需的嗎？

Btw而家拎左露露/光盾放左係前面

女騎可以換露露或者火雞都得

諗住蜥蜴5星後就20白為目標
依家固定留2萬7鑽抽自選
多出黎買紅葉

目前推圖最強勢

綠沙隊

艾隆，老鷹 （3紅傢俬）

剩低鐘意點配都得， 蝴蝶 烏龜 羅萬 兔弓 女王 骨弓

紅葉用鑽買係得迷宮入面買箱一條路咋可？

你地會買晒指定紅箱同抽紅葉果隻銀箱？

迷宮紅葉平20% 當然只會係迷宮買
依家迷宮紅葉機率勁高 最怕你唔夠鑽買
洗咩買銀箱

下，有銀箱 紅箱比我簡，我會簡銀

想上30:

光：光弓，女僕

綠： 艾隆，蝴蝶

蠻： 老鷹，豹女，女王

亡: 科學怪人， 戴蒙，骨王

族族都缺

居然想上豹姐30專, 識玩

我同果位巴打同你進度差咁遠
買銀箱真係有排先儲到一隻+30
我地升死一隻上+30先對我地進度幫忙超大
而且活動送都係自選紅箱 儲得快好多

隻戴蒙正唔正? 自選英不如揀佢

咁迷宮咪買晒紅箱+銀箱最快囉

四族我都有要上+30的

光弓/埃隆/蜥蜴/女王/骨王/

唔知骨王定骨弓上30先好
骨王推塔推圖有奇效
骨弓就PVP幾勁

打算排係老鷹後面 睇完吉米條片覺得豹女唔差

骨弓

推圖好似好強勢，去到T1 果個級別， pvp 好似差緊啲

咩進度，唔洗兩隊推圖都唔洗30啦， 骨弓好萬金油，pvp pve 都得， 我幾鐘意用佢， 骨弓好百搭

神魔回能隊
艾隆隊
光弓隊

對電腦隻豹女係咁出技：無敵>回血>無敵>回血

打到戇鳩鳩

btw, 留黎終於有用

幾時用哂D鑽佢

錯重點，係豹女呀，之前抽親都屌出聲

Btw,買紅葉掛，用晒都追唔到咩進度，由佢儲下先

下次cap screen遮左佢

我有練依隊，推圖有奇效

而家興配女王、兔弓同狼人，吸完五隻過嚟再開罩同恐嚇

原來就係巴打你果日幫我打

好多英都等緊叫糊

開到B4，係咪癲架

悟空上左白有3件紅家私 高競除左天神下凡隊仲有冇咩隊可以擺下

後面兩層冇英 不過有鑽開左先

爆咗好友未

未爆呀，但我無課撚黎，借英方面應該幫唔到手，都係靠班大佬借比我架咋

140抽得兩張火鳥

好似話神魔有60抽保底
我每次都準備夠60抽先去占
一占到就收手 (除非仲有60抽)
目前未試過OVER 60抽抽唔到一隻

BTW
火鳥30專定CE30專先好?

岩岩60抽都無保底
一開始20抽中第1隻
應該係之前抽既累積保底落黎
之後60抽保底中多1隻
仲剩底60抽
60抽哂咩都無

申請左，catslaver

我又冇試過60抽唔中wo
你次次都十連嗎?

全部10連

唔好唔開心
下次一定會中既

你火雞抽到咩階級?

差一張上金+
有排先上白

新手係咪有排先占到星，呢家先第9章

喔
係呀
好似13章先有占

新手唔好占
要預30000石先換到一隻神魔
幫助唔大
你實用角色上晒白先占都未遲

諗左點上女妖161先
之後上5白

依家新人我會建議自選抽爆戴蒙先升佢上白，可以一直用到後期，超變態

無用女妖同戴蒙，大獲

貼個袋望下

咁樣

亡靈又出新英

謝謝大家解答，咁我練左光弓骨弓先

秘寶又開新一季....唧係迫我衝29章

狼人都夠左8隻,下隻目標戴蒙

今次活動你地換左d 咩

有無公會收人
小弟啱啱到17章

唔介意人小可以黎4會

4會？點入呀？

老鷹 戴蒙 狼人 都未夠
打算
老鷹>狼人>戴蒙

剛睇到

都係剛開始ja
冇咩所謂
但以我當年的經濟
160 樓下最勁係 火法 + 女僕, 之後到 狗頭
161 到 240 左右9成都係女妖
240 打後先諗野其他啦

LIHKG4 ID:78949

我配左兔弓雙子一日推晒27章

而家26章 想問啲石係未用黎占神魔？定係抽埋蜥蝪同老鷹先？

留石每期自選

新手琴日先玩 有冇公會入

4會大量收人

都係呢兩日開始玩
轉頭申請

女啊

歡迎

加咗

LIHKG2
2會收兩個~~~

Copy fm 巴哈，殘體字，小心傷眼

無數新英雄
哪有石llm

照咁玩落去 ok?

Ok
只要唔好亂上金冇咩野唔ok

re咗成星期27章終於打完
趕到秘寶完之前拎多60紫石

兩隻時魔

140紅葉
迷宮又買左60紅葉
就快可以沖多隻專30

又黎占星大賽

骨弓又悟空上專30好?
兩隻都有3紅家私
悟空專30 高競算唔算T1? 雖然我冇天使同時神

時神定時魔好用啲？

Lihkg 1會收1個 長時間開副本

時魔掛
一隻已經可以塞落PVP暴力隊 ( 光弓埃隆時魔洛桑兔弓)
同埋家俬太撚勁
反而時神要搭流血英..最起碼要搭天使
但好少人會再換天使...一定係換左艾茲先

但我而D平民未追求PVP...所以換紅葉

而家隻隻都兩頭唔到岸
又想升火烏
又想升老鷹
又想升埃隆
又想升ｃｅ
又想玩下女妖個女

btw
4隻虛空角齊晒都好似冇咩點用到...

慢慢逐隻逐隻黎囉
蜥蝪我上個月搞掂左
專30埋冇後悔 夢境戰神
但你有白雙子 其實可以搵人固定互換
狼人今個月又夠左8隻
下個月目標戴蒙

占星暫時仲係占緊雙子 反正都上左紅 諗住上埋白先轉鳳凰

放置GAME慢慢黎就得

我就係上左白ce
之後20專

早兩晚飲醉酒換左250張半神符
但隻火鳥而家先係紅
專武得 18

埃隆專28

兩頭唔到岸

夢境已經上鑽係咪唔值得用50鑽re到鑽一
可能要洗多一二百鑽先上到

哂鑽

夢境唔知點解啲人勁左一截

上星期仲上到鑽123果堆，老頭仲上到傳奇

今個星期得返黃金3呀，鑽5咁，咩事

老頭睇運 由頭到尾劈哂落小兵就高傷到痴線

但我其他得返黃金，唔知出左咩問題仲要係黃金3

上個星期改左版之後我同樣得返鑽5. 佢新夢境係上鑽比之前易，但鑽1比之前難 ，但上隻黑羊我又去返鑽1 奇奇怪怪咁，呢派日日ot 都冇理佢 坐鑽5望鑽1. 得就得唔得就算

夢境暗改野

有講過

Btw團隊遠征1個月1次喎

依隻驚啲優化真係不敢恭維
次次優化完啲角 一係就劣化左 一係就難推圖左
今次夢境優化就踢哂原本鑽一啲人落去

我就係打到R晒頭，仲以為啲人勁左咁多

唔係太鍾意 改隻王仔就當新野 作業感太重 又哂時間...

好似係將依家傳說個班啲分嚟計下面鑽金級啲分
如果你個層有幾個痴線佬無啦啦RE到好高分咁你就GG 一腳踢你落谷底

有好有唔好，改完版既瑜珈老師係對面，我已經做好要re 既心理準備

不過更新快，有注重玩家感受，福利多， 真放置，係pvp 方面唔會有太大挫敗感，呢幾點我覺得係唔錯

我覺得如果加啲故事性加啲玩法會好玩好多，

當第一篇章係打章魚， 我地係玩家進入異界，打完章魚發現當地仲有最後一座人類城市係到堅守，我地出現為佢地帶黎希望

咁第二篇章，可以當守城驚玩，每人派幾隊守城， 唔洗望實，等佢自動打咁，可以加啲野外資源 ，等果肝既人可以肝，唔肝就守城等等

我就覺得咁好似多元啲

Btw 有休閑模式簡

我邊到話個活動肝

利申 兩次都有親王到
我自己咁睇啦 你一隻半放置驚 賣既就係每日玩一陣click幾下就得 重點係唔會話短期唔煲就會甩進度 想煲個時又可以推下圖

佢放咁多獎勵落去就係迫你班唔想甩進度畀人追上既人 哂多啲時間落隻驚到 唔夠角就課嚟過
原本佢啲活動多數用下腦就可以躺住嚟攞獎勵 依家加埋啲咁哂時間又無新意既活動 仲話要每個月搞一次

好似DoDing咁講 每次故事唔同劇情有推進就當睇下故仔咁又唔同講法
同埋我覺得真係最多一季一次都夠

我對團隊遠征個熱情仲未減退，明明完左，每日要做嘅野都做晒，但就經常開game，但冇野㩒

其實我覺得肝度可以再多啲，略嫌唔夠肝

但其實團隊遠征都係一日CLICK幾下就得
一個鐘得4點體力 想玩多陣都唔得
D體力又無上限 儲埋1,2日先認真推一次又得
最耐咪搬村果下

真 個MODE真係幾好玩

團隊遠征 頂多每日禁多5~10分鍾
最多咪比你換下城咁 仲可以做咩
可能我係閒人 返工可以用下電話
對我黎講係完全無咩作業感
除非你RE關 一般隻GAME 30分鍾內乜都搞掂
我就坐車返工果陣黎打哂每日果D野
仲好似上面巴打所講 成日無聊開黎睇下 拎個箱

你望下綠族先...由前期壓到後期都用得...
反觀獸族不停重制技能就知無人用啦...

其實依家獸族幾勁
只不過d大課長未完全用
我記得賽區2已經有人用獸族黎打pvp冠軍左

新出既獸族 未練好根本出唔到場
舊既英 獅子個堆已經唔用得
得獸法可以用...要課長先推得起獸族

你望下狼人同老鷹先啦

狼人同老鷹 好新架 你係咪有隻+30老鷹全裝借俾我？
唔好講老鷹 你狼人借隻+30 5星俾我用啦
你望下有幾多人用 獸族舊世代 有邊隻係e+打主線重有用
人族白盾 女法 棺材 由開game到呢刻都重可以推主線
暗族無潛力 都可以拎隻暗弓 骨王上枱面
綠族更加唔使講

你獸族舊世代 改咗咁多次技能都無人用 下下要用新英搭夠 即使係獸法都唔係舊世代個堆
獸騎 族長 老鼠 痴線熊 獅子 斧頭 呢堆舊英班老屎窟齊晒又用唔到 新英又練唔切

同埋綠族矣龍 勁撚到好似開掛咁
配商人 雙子 一開波吸一吸死3隻 白盾都未舉盾已經跪

親生仔黎

睇得出綠族過份op

配+3家具老鷹仲癲

重係金有排先放到家具
另外1會 lihkg 1會招1名新會然 要求長上線
長期開副本

申請左，id: one

明明新Ser， 點解可以咁快玩到咁

一開波就爆到VIP15

直接玩加速版放置遊戲

我個SER高競得一條友有擺悟空
但佢係配神魔隊
悟空係咪唔值得專30
專20玩下就算

有冇其他悟空隊

零用錢黎姐，大把貨

除左Afk ,你地有冇玩緊咩game?

過兩日又到自選角嘅時候，要新果隻公主定 戴蒙

兩隻都好似好撚勁

技能好似好屈, 但大技要好長時間儲到, 傷害都唔係話好高

傳說，玩傳說幾年課啲金唔知有冇afk 1/3

我就寧願簡戴蒙好過

咁你揀咩

上次科學怪人缺1上紅簡左佢， 反正都係缺果啲角色簡

Ps: 少不更事，食左4隻科學怪人

老鷹呀

獅子上紅，魯米蘇上白，哂尻哂我啲肥料

戴蒙真係勁

我有肥，冇角

想玩下老鷹配埃隆，差4隻，抽下自選就夠數，但又要家俱果下煩

戴蒙單拖乜都唔洗配，好似比較容易上手啲

食左隻雙斧佢

決定左，第一隻九紅30專既就係佢

有冇公會收人 lihkg4 d人冇撚晒

等一陣加

9會暫停營業
淨返15個活人過曬去7會

而家夢境係咪已經冇需要卡等？

依家有群星 推高D資源多好多
而且活動又有分高進度拎多D野
變咗卡夢境卡得耐反而蝕

唔卡啦，起碼打到30章，秘寶有得拎英先，你高層黃金可能同低層鑽石啲野一樣

魯米蘇改完唔係幾勁咩？

一般般啦，叫可以上下場咁，但我寧願白老鷹

有無人有酒桶同橘右借

耀光棺材定光弓上白先好

活動就完你先黎問

玩雙弓隊實係光弓

過多隻日又可以換隻鷹番嚟+3家具上白
到底蜥蝪30專先定埃隆好呢
又想推圖 夢境又唔想食塵

蜥蜴，上30專全隊識回血打夢境好有用

艾隆20都可以用住先，反正你升lv 都推到圖

峽灣秘寶無領取就無左啲獎勵 CLS

活動完左就無架啦d獎勵

睇黎時魔都好喜歡我。。。20抽黎一隻，20抽黎一隻

上白不是夢

等聽日活動換埋上得白

咩活動

走啦你
我唔想搞大佢

都啱
夢境又輪到年獸 唔升啲分又爛

隻新英............好似冇乜料到

Lihkg 1會招1位新會然
長開副本 要求長on

依家退四會
留位俾我ok?

無問題呀
歡迎呀 id係?

人型狗

慢咗，見到68/70，重有冇位

利申 ID Fer

巴打咁高戰鬥力
你一定好多30專同半神

打到28章
仲未有光弓
D攻略成日唔ARM用

想問下光弓值得30專嗎?
定耀光應該專咩先

共嗚水晶開位多

光弓 打範圍好快戰 但死得更快
光弓夢幻組合 亞瑟 獸法 商人 雙子

我臨老先黎轉玩獸隊 為咗克綠族 是否不智

你朋友幫你留咗位

獅子真係好垃圾 e+連白盾都可以破佢根性

綠族係親生仔，打不過他就嘗試加入

唔想跪

5 隊好難打

想請教下各位巴打，個陣容升爆共鳴水晶lv夠唔夠上到30章？

黎緊又出秘寶峽灣，想拎多隻自選英，唔該

點解我加左貼紙，貼出黎又冇左

其實你唔使卡等 而家卡等拎少好多嘢

知道啊, 所以想話睇下衝唔衝到上30章

升到300lv
有光弓衝到嫁喇

骨弓 埃隆 兔弓 商人 蝴蝶 ，可以應付90% 以上既關，只要你lv 夠

你個啲英 輕鬆上31-4
Lv再高啲 上32冇咩難度
不過初頭應該會卡31-4 （因為lv唔夠會冇咩力）
一隊埃隆 一隊光弓 上32章都唔係問題
不過有+30骨王就更易上 （31章打後）

前上蝴蝶 前下羅萬 後上骨弓 後中埃隆 後下兔弓
你兔弓最好升咗+20先
推圖個時 加能量個個神器先放羅萬 唔夠打就放係蝴蝶度
如果個陣打咗好多次都打唔贏 骨弓轉獸族人馬女
人馬女要放係羅萬後面

多謝各位巴打

希望夠料衝衝啲lv

Btw，要全隊T2都裝嗎？得兩set T2遊俠，一set T2戰士，法師得T1， 你講果個陣容我唔夠T2裝

埃隆 骨弓上T2
羅萬 最好有T2鞋 其他是但
蝴蝶T1
兔弓 求其紅裝

如果轉用人馬女 最好有T2武器

我個陣時上係埃隆 骨弓 兔弓都T2 但不是同屬性
蝴蝶T2
羅萬 鞋T2 其他T1

如果你推圖係打白天使 兔弓要上T2 放係白天使對面
如果打獅子 通常用人馬女會易打啲 因為埃隆冇咁快死

唔該晒巴打感激

個人建議你快D沖關先
因為到時先沖既話要RE好煩
尤其是28章 有D關ON9到癲
早D沖 早D用借兵機會過左佢會爽好多
不過你有練埋光弓彈性大好多

33章要5隊

打迷宮比隻火鳥+蝴蝶玩到完場

想問下占星是幾多抽保底?
60 定 70？

呢幾十抽係唔係一定要10連?
可唔可以 25抽係卷
30抽 十連
5抽 單抽咁加埋60抽咁計?

官方話冇保底

但見過+親身試過最黑仔 70抽出1

如果想自己睇下個機率可以youtube 搵文老爹，吉米的夢想 啲片

單抽就唔清楚

打火騎 次次都殺我隻索羅斯先
明明已經手動控住唔出技
而且隻光法明明唔廢
t2對屬裝 戰力明明高過索羅斯200k
諗唔明

要女僕跟佢，係第一隻英死之前開到兩次大

我女僕一定跟佢 光法係最高戰力
但就好多時都開唔到2次大
岩岩比石re 羅萬10次有9次係比枝mp水雙子
得1次光法先出到2次技

唔擺羅萬啦而家擺洛桑

骨弓專30而家算唔算係T1次序?

擺索羅係後下 光法前上

我都想知專D咩好

而家30左 羅萬 同 埃隆
之後打算係
光 > 光弓
綠 > CE
骨 > 骨弓
獸 > 諗唔到
神 > 火鳥

PS. 淨係買銀箱慢慢儲..

我都買緊銀箱
但而家4族葉先平均得50
有生之年

都好正路
獸既話最大路就係女王

我都係
而家大約8-90左右
有生之年😂😂😂

另外冇金葉上20專
慢慢用金幣買緊

另外仲拎住220塊半神符
今日追多兩隻火鳥
目前紅+
19專
打算30專

半神應該都係佢？

咩料，推緊關，㩒下個掛機箱，仲拎到心同珍珠

200占星劵
1000銀葉

26推到上28章，依關re撚到戇鳩

同埋感覺到28章開始打得好吃力，好撚後悔添

我屌你老母隻蝴蝶想點撚樣，殺極殺唔死

終於過左

你依隊野都要re咁耐 睇黎我光法隊可以係28章收皮

新忙寧角色勁唔勁

三會收兩位

秘寶開喇 升得共嗚

感覺上秘寶易左好L多？

係 好撚易

占星火鳥次次都60/70抽先一隻 好灰 想等活動算

今日追左隻都係第60抽先有
仲要追多兩隻先上白

招5名好友 lihkg仔優先
Id:塔其米

你哋幾多白先開始占星？

占星 只占神/魔
打到夠十抽就即用

咁用鑽呢？
我諗緊係唔係每族五白先開始占

以前會 e+出咗可以自選英雄 會優先出咗主力級既英雄上5星先 占星就打塔出 每星期十抽夠 抽唔到就算
神/魔隊對我黎講太奢侈 玩唔起
神魔隊要一套先發揮到最大效果 主力要抽都係火雞/雙子

明白
無課占火雞先定雙子先好

都咁重要 我自己就出雙子先

占左雙子之後主線好似唔係成日用得著
主要係夢境

先占火雞表示推關場場上
睇數據有時補量係羅萬幾倍

而家都占緊火鳥
仲打算30專

而家卡緊28-56
冇光弓有咩方法

pvp同迷宮好有用

雙子+女僕+商人 配 蝴蝶+矣龍/惡魔+白盾/女僕+蝴蝶
Etc 不敗組合

我光弓隊係27 一見到天使就放置等升lv
反而想玩沙罩隊 好似好勁
但光弓已經30專全套T2 洗濕左個頭

微課唔諗pvp啦
迷宮求其打都得 眼淚多到
而且迷宮黎講火雞唔識死 維持隊員血線唔係仲正咩

我同你調轉
我全套T2 30專左埃隆
但老鷹未白

沙罩隊好似好撚勁
已經留咗三張紅傢俬等老鷹上白

我差肥就可以一次過整哂光弓隊
綠罩同沙罩

咁我夠差肥啦😂😂
肥先最矜貴

雙子火鳥各差五隻上白
魅魔30專差六上白
埃茲一開始高競就換 差三隻
次次都60/70先岀 點玩

點解唔專心上左一隻白先

魅魔係以前唔識野 人地話勁就占咗上紅
專30埋
雙子係上紅就無占 多一隻係趁上次活動換
之後都淨係占火鳥 但火鳥次都60/70先一隻

30專魅魔唔勁咩

魅魔上紅都算硬 無雙子咁易死 所以優先度排後咗

你試下雙子+女僕+商人+光弓+亞瑟
pvp頂峰級 頭十秒已經完場~

我追求速度快感~ 雙子女法隊 砰砰砰

雙子隊 一定要快出技 只要雙子一出到技=成隊出2次技(雙子一出技
我用女法隊等同射3發)

終於推左兩三日，26>29

推得好勉強，關關都re好多次

我地手動re咪覺得攰，啲人用輔助程式自動re

下，有啲咁嘅野

模擬器錄製動作

其實iphone 都得嫁， 好似內置有禁制程式，反正afk 你re 圖都係 再來一局>戰鬥>再來一局>戰鬥， 不過我有兩部手機，手動re都仲有一部玩

不過我好少極限推圖，多數用戰力輾壓

終於畢業

玩到咁都冇乜好追求

神魔有六隻專武未上30 骨弓都未上30 ，仲有太多角色專武未升

我通常都買每月精選月禮包， 時魔上完白剩低果啲都好似唔係好吸引咁

最廢係隻 時神 同肥魔 我覺得 其實好多普通角都勁過神魔 ，好似隻胡蝶己經屌打魅魔 冰魔得推圖好用

肥魔改完版勁左， 有新組合

時魔 肥魔 火鳥 春姑 遊魂 ，無敵磨死人

咩服多人？國際？

呢到啲人我諗99%都係玩國際服

佢招食人控得一隻，仲要可以俾雙子解 我放隻奈拉仲好

啱啱入26章
係咪要打到26-4先出t2石

未畢業,
仲有全白5星
全部9紅家俬